有無人有追多情城市

第一次追台灣(鄉)本土劇,大致都幾好睇
不過劉家中後期變左工具人咁覺得好可惜,我唔覺得陳志龍呢個主角好有人格魅力